義士唔係Condom！#罷買捐助義士Challenge

當初我地開始提倡日五罷買，除左想以經濟途徑去推動整個運動，仲想鼓勵大家儲錢捐比有需要既義士。

星星之火
我同一眾義工呢個月省埋省埋都儲左唔少錢，呢兩日就一齊捐左星火同盟。
係呢度我地發起一個Challenge，如果你地成功罷買儲到錢去捐助義士，請Upload收據同 tag #罷買捐助義士Challenge，再share比身邊親友。

對比起612，星火同盟冇具名氣既發起人，但自從2014年，星火同盟一直好積極主動去幫受政治迫害既香港抗爭者，所有款項將全數用於義士及其家屬身上，星火同盟不會扣取一分一毫。
以下係星火同盟既網站同捐款方法：

滙豐銀行: 048-857585-838
戶口全名: The Prime Management Service Ltd.
自動櫃員機戶口名字顯示: T PR**E M*L T*A T*C
FPS轉數快ID: 3771623

(當然大家可以捐比其他基金)

我地相信香港人只有齊心協力，先至可以對抗社會既不公義；我地亦相信每一個人既力量都好重要，星星之火，可以燎原。六月至今被捕人數逾 1100 人，當中至少 70 人被控告暴動罪，示威者受傷人數更是難以統計。有好多年輕人為我地，為香港付出左好多，我地又可以付出幾多？其實金錢固然重要，但比義士合道大家肯幫佢地更加重要，所以千其唔好因為可以捐出既銀碼少而唔去做。

依家香港係一個消費主義橫行既一個社會，廣告氾濫，商店林立，商家好似千方百計摧殘去我地既自信，簡接令我地不安和不快樂。試諗一上，花錢買左一件商品之後，通常大家既快樂又可以維持幾耐。然而，如果買唔到一件你係廣告上睇啱既商品，你既果種欲罷不能既感覺又會維持幾耐？

其實大家將呢Ｄ不必要既消費，換做去幫有需要既人，所得到既心靈上既滿足可能比物質更持久更真實。我地亦都唔係呼籲大家苦行，其實就算唔捐都好，與其花費係不必要既物質，不如儲錢去學習新技能／進修／旅行探索充實人生。所以，小編希望大家繼續實行日五罷買，將省落黎既錢用得其所。
＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿
記我FOLLOW我地FB:
簽署承諾罷買︰
Instagram: @byebuydayhk
Telegram:
Channel:
#日五罷買 #SunFriByeBuy
#罷買救港 #ByeBuySaveHK
#全民罷買日 #ByeBuyDayHK

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

《願榮光歸香港》青馬大合唱！Singing On the Bridge!

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

831 CCTV
907 機場
908 美領

＃日五罷買

Push

推

發夢罷食App 已經上架

3333

SSSSSSSSSSSS